本港確診個案增至15宗 新增個案為第13宗個案病人的母親

衞生防護中心調查一宗新增新型冠狀病毒感染確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心（中心）公布，截至今日（二月二日）晚上八時，中心正調查一宗新增新型冠狀病毒感染確診個案，至今本港確診個案共十五宗。中心強烈呼籲市民，不論在本地或外遊期間，應時刻保持個人、食物和環境衞生。

新增個案涉及一名72歲女子，有長期病患，居於香港黃埔花園十一期1座，為第十三宗個案病人的母親。她於二月一日起入住鯉魚門公園度假村接受檢疫，同日出現發燒和咳嗽並轉送到伊利沙伯醫院入院接受隔離治療，其呼吸道樣本證實對新型冠狀病毒呈陽性反應。病人今日已被轉送瑪嘉烈醫院接受進一步治療，現時情況穩定。

衞生防護中心已即時展開流行病學調查及進行接觸者追蹤的工作。根據病人提供的資料，她於潛伏期內沒有外遊，主要逗留在家中。病人其餘四名家居接觸者包括病人的媳婦、孫兒、孫女及家傭，仍然在鯉魚門公園度假村接受檢疫，沒有出現病徵。調查仍然進行中。

本地人傳人?

一陣冚家富貴。

已經開始人傳人

親密接觸者中有幾奇

二月一先隔離

個仔係去完武漢，31號確診

真係不孝子

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底